堅尼批評英國人「拍定手先」文化，同胡禮鏡頭面前吵大鑊

堅尼真係一語中的
Football's coming home首歌本身冇問題
但由英格蘭入八強開始就唱到柒晒
仲要high到搞9人地宜家
英國人真係低智民族